麗晶風暴 被問麗晶突改密碼 瑞安羅寶瑜笑而不語

瑞安羅寶瑜笑而不語,禁都得?!

【明報專訊】啱啱過咗嘅星期六，九龍灣麗晶花園發生離奇事件，居民投訴瑞安集團旗下瑞安建業(0983)擁有的管理公司臨時更改密碼，又唔通知住戶新密碼，搞到居民冇得返屋企。噚日瑞安集團另一家上市公司瑞安房地產（0272）舉行中期業績發布會，傳媒關注更改密碼事件，主席羅康瑞罕有咁缺席發布會，反而由佢個女、執行董事羅寶瑜代父出征，連同多名管理層主持大會。在場公關一見有記者提問麗晶花園件事，就以瑞房及內地業務為由擋駕，最終無回答記者嘅提問。

出錢玩鳩自己 買樓

其實要有全港業委會運動